香港唔會係天安門翻版，只會係揚州十日翻版

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

嘉定三屠

符合攬炒原則

支持林鄭仿傚夏桀 出老虎鎮壓暴徒